夜媽媽真係好想有個人可以比我攬下

暗戀咗個識咗好多年既friend
好想表白 但係柒咗就冇friend 做
嗰種感覺真係唔好受
夜媽媽呢個時候特別空虛 好想有個擁抱

搏盡無悔， 錯過咗機會就冇，快啲上

攬你老母啦

攬下我

有時見到熟既人 攬一攬 咩都唔洗講 好多嘢即刻recover 曬 有冇人明

明 但冇人比我攬

問佢情人節有無野做囉
通常話得閒 都有機既